retake+asso有冇可能？

英文2左 入唔到大學 報左asso
知道asso想入番ust/cu 英文一定要有3
所以想一邊asso 一邊正係retake英文 升上level3
可能性大唔大？
利申：英文細卷：2324>2

唔難

介唔介意講多少少 eg.dse幾分 想升中大 ust咩科

可能，但如果撞日期，你點算

我上年ugc+retake都成功
其實最主要睇你決心

讀asso 好多人都考 ielts 我覺得你可以以ielts做目標 如果你ielts 考得 dse
都唔會差

樹大用yr 1成績tran？

asso都係考ielts算啦，一陣同dse撞日期點算

調番轉下話

有冇過來人分享下

有無Appeal啊 2324 有機拉返上3啵
我上年retake eng都係2323 拉到3
真係睇運

專心asso好過
除非你dse至少三科再升一個grade

我個fd asso + retake 撞哂
最後冇考dse
要撞期真係唔難

專心其中一樣啦

考試，present

有appeal

頭先google左 ust bba 英文最少要4喎 樓主有無睇過各科收分? 你要知人地點計分 過往收幾多 你話retake 要具體講想升幾多分先得

只retake 英文
目標2升3
隔離post話HKU要eng dse4
但ust /cu 唔洗eng4

咁我唔知喇，但我個fd就撞哂
大學就呢段時間final，唔知asso會唔會遲啲完sem

are u sure 我上ust 話要4

同問 佢最後係jupas上返 定trans u上返？

祝你成功啊！

多謝你

入我post一齊拜appeal god，拜得神多自有神庇佑，appeal god

你可以上hkeaa 考評報告寫左2升3有幾多人 你可以參考 我覺得 你dse唔差 你dse分應該係asso裡面算top 我唔敢話asso一定上到三大 同樣地 dse都未必一定考到3

Ust係可以唔洗4，但係要ielts 6.5黎代替

癲佬⋯ 自問真係做唔到

UST BBA weighting 重英數
如果你淨係諗住考3
就唔好consider UST啦
英文2黎講 讀asso應該會有啲辛苦
小心retake到爛埋grade 兩頭唔到岸
其實IELTS都唔係好難姐

會唔會上年比較難，今年比較易

咁呢個我又真係唔清楚唔敢亂講
不過每一年嘅難度應該差唔多
Btw祝你appeal成功

你只係re一科，仲要係你讀asso keep 住用嘅英文，我覺得可以retake

IELTS個人感受 listening同reading係送分超級簡單
writing第一part係做分析 背咗啲用字就ok
speaking確實係幾生活化既 印象最深刻係我嗰陣比佢問我鐘意飲茶定咖啡同埋如果招待朋友會沖茶定咖啡

咁你沖茶定咖啡

咁英文3入唔入到

同意
真心3科升一個grade好難,而且讀緊asso要好chur同好有heart先做到.
建議你都係專心讀個asso爆個4出黎再報non jupas升上degree
p.s只係考返個英文3,你都唔多似夠分經jupas入u
所以建議你只考英文/考ielts

上年識人2都入到, 不過要後補ielts
你dse eng考到3既話後門除左hku anf/enf外都入到
但一定要gpa夠高+interview好

我答話我唔會邀請朋友黎我屋企

無諗住經jupas入u
只想經asso 入u
但入ust/中大 一定要eng level3
而我得level2
所以想問下 一邊讀asso一邊只retake eng由2升3 難唔難

咁最尾speaking幾分

謝謝你

想報就去報啦，唔好俾自己後悔，不過建議你都係考ielts

謝謝你
不過會唔會講下點解考 ielts 而唔考dse?

有人上年retake 2322 都3

ielts好似易過dse, 時間彈性，你鐘意幾時報就幾時報，假期果陣報，實唔會同asso嗰邊撞present/考試日期

作文考得好

係啊 可能某啲卷出黎嘅grade係 2尾近3頭
拉出黎都係3

唔難,拎人惡補下就okay...
嗱,入asso好人都炒英文,所以各大專實有額外英文輔導服務,可以用果啲免費服務幫你提升英文水平,甚至會有ielts班,都可以自己留意下.
不過始終dse係有一套固有模式,建議同時報埋雞精班.要2升3就唔難的

上年paper3好似災難，好多人都考得偏差，paper1又好似歷年最難，識人1212都有2，其他年份考未必會有

當你retake英文當你4咗都應該唔夠分吧
要揀retake就搵多一兩科考

我無諗住經jupas入u啊

只係re英文應該冇所謂嘅 但肯定唔夠分入BBA 而且英文由2成功升返上3既人唔夠30% 諗清楚

我都想睇下自己英文可唔可以2升3，聽人講好似好難

唔夠分你指jupas唔夠分？
無諗住經jupas入三大

嗰次最尾拎咗7好彩有其他part拉翻分
不過就算比我講中文應該都答得差唔多個人溝通能力問題

啫係想考DSE補返個英文3-4
Nonjupas入?
咁ielts會唔會好啲 一年可以考幾次

岩啊

有冇人過來人可以分享下ielts考個6.5易d 定dse 由2升3易d

咁應該點都ielts穩陣啲啦 你一年考幾次 DSE一年考一次等陣升唔到就慘了
同埋ielts6.5應該唔難 見啲fd臨考兩個禮拜操都考到

你個fd dse幾分？

基本上17-20分嘅fd都會考到ielts6.5

中英文咪得
其他就唔好啦
考dse 果陣就係你sem 尾既時候

英文dse幾分

好似都係3

呢個好重要，要推俾班小朋友睇
班小朋友熱血過頭，到時如果唔好彩撞期就兩頭唔到岸

知道

我今年asso grad上返UGC
Ielts 2019考就overall6.5
你今年DSE？

係啊我係今年DSE
你英文果時拎level幾？